見到法比依家咁撚威，阿仙奴球迷有無種酸溜溜既感覺！？

如題

投降啦